點解而家香港無新prius賣？

得垃圾柒頭學神級prius c

唔係點谷人買UX250h

點解無Honda 10代打後？
出肯定一堆mk 改

唔要prius c呀

宜家新版corolla, prius 都冇，唔知佢地想點

香港人都唔渣細sedan啦
比幾千蚊月租
緊係買D大車 : suv, wagon 用盡佢

咁又唔見佢有Voxy hybrid

FK7 全改FK8樣

Voxy 水貨先有喎
行貨 Noah 又真係無hybrid

的士 Hiace MPV 同RAV4 夠晒做，留住架Camry咪算

出Noah Hybrid貴幾萬又驚打到自己架 Estima

正常都會愈渣愈大架

比黑警買晒
佢地好鐘意呢款車
特別白色

架車個樣有分別架喎

Noah同Previa又唔同級數既
其實買hybrid唔一定係為慳油，架車靜啲，停車開冷氣都係賣點

唔係點叫改
好似以前啲MK FA1扮FD2咁

冇細路冇老嘢揸咁大架做乜

唔係個個都父母雙亡既，坐得舒服d又放到多d野
不過要放棄操控同速度

溝女都要揀條女冇老豆老母

問過個皇冠sales
佢話過唔到廢氣排放
心諗 係真定係撚9我

Prius都過唔到
咁有咩車會過到

過唔到水貨又入到

其實我懷疑係皇冠知打唔過ioniq
同埋買prius都要30鬆啲 我唔好買Model3/二手Model S/泡菜電動一了百了

咁好多人唔係自己揸，嗰啲人都一定揀s class唔揀c, e啦

ioniq 好過prius options 又齊。

Prius 都過唔到，香港只可以渣電車

其實又係 起碼氣袋都多d先
但係佢地唔係覺得一直都賣緊個牌子架咩

韓國仔好多人都仲未肯放低戒心，2手價同維修保養問題又係
不過貴買貴賣，平買平賣就真既，平過日本仔，option又俾足，2手價低就算數啦
歐洲車要加錢既冷暖凳同天窗都俾埋你仲想點

話時話
我寧願佢唔好俾冷暖櫈我，平一皮
香港呢啲天氣要嚟做乜

咁hybrid同純電動又無得比較嘅
屋企公司都無得叉電又想慳油咪玩下hybrid囉

冷氣凳香港堅有用，試過真係返唔到轉頭

ioniq 咁齊料
但竟然冇後水撥

好簡單姐 代理閪囉 明明之前都有 過多一個月之後睇官網無咗
買水貨好過啦 閪代理Cut呢樣Cut個樣 價錢又唔見佢Cut
再唔係加多小小買部Lexus

Prisu無記錯好似出到4.5代

似係真 新alphard要換反舊款3.5 engine 6速波箱 之前用過一排300匹8速

Prius 都冇換過偈

好似有入4代 然後日本Facelift上4代半之後就冇4左

上車一定開，冬天就冷暖一齊開，勁撚舒服

咁水貨咪無得玩?

屌那聲都on撚9 呢個政府執撚左佢啦

聽講係舊電過唔到海關定機電署
因為最新一代係可以叉電？

Prius c同prius有咩分別

Prius C - 1500cc
Prius - 1800cc

Prius c即係aqua

7人車咁撚柒

懷疑為左新行貨 Fit之類行turbo

你講PHV?

呢排睇台灣啲車評，好似佢哋會入Prius PHV

補返條LINK
但計錯賣港幣30幾萬
咁我不如直接買架電車

咁phv都有佢個優點嘅
唔洗驚舊電冇，唔洗驚冇位叉電

以環保為名，搞到連Prius都入唔到
真係食屎

有錢人買架林寶超唔環保：入到
普通人買架Prius環保：過唔到

Prius plug-in hybrid

個尾好核突

唔知 不過應該都係冇得玩

但係改左例 所以本身得唔代表而家得 新款300零幾匹果架都賣左幾個月先收皮

好似係政府帶頭玩柒直噴偈？
反而啲turbo就冇事，吹漲

今日有傳媒放風皇冠入hybrid CHR
事實係咪想谷呢部唔入prius先啱

成套hybrid系統就係prius果套1.8

定位唔同
我諗Prius 可能唔入啦，話曬個樣太前衛好多人頂唔順
反而corolla hatchback / hybrid 有啲機會

26萬皮籠 第三代hybrid
應該會大賣完全取代Prius c

賣得勁過rav4

CHR入1200cc 版就好， 牌費都平一截

Toyota 幾時先轉 turbo

琴晚fb見到既

唔知黎香港又會少d咩呢

屌
遲三年先入仲要俾人嫌內籠唔夠RAV2大

揸開Prius嘅換C-HR可能會屌鬼之後買RAV 2
又贏

利申:C-HR用家

咁撚大部嘅
而家唔興揸sedan咩😑😑😑

豐田明明出好多車款點解香港代理得果幾款賣

依家興揸hatchback /fastback

好賣嘅先入貨，其實好正常

VW golf

明明水貨車都係咁賣 一樣有現貨有得訂
我真係唔知代理有幾正常

外國出咗10世香港仲未有

因為行貨唔會齊option，啲人都係會走去買水貨

C-HR一定好賣喇掛 咪又係冇

鍾意嘅一定狗沖
冇特別喜好嘅可能會嫌佢細
皇冠如果搵佢取代Prius其實唔係好合理

不過如果有人唔介意俾多少少走去買UX都係贏

尋日咪公佈咗

補埋圖

有價未?

預訂價$26萬，5,6月交車，首批限量50部

我要turbo呀，俾架hybrid我做乜

同埋呢架嘢根本就係Prius升高兩吋，話Prius過唔到廢氣嘅垃圾講法完全不攻自破

Turbo買水貨咪得囉
唔好同Prius比,明明型咁多

只係Noah 行貨得雙氣袋已經無性趣

大昌咁西都識得Stepwgn Spada 塞返啲氣袋入去
皇冠真係

18年嘅時候代理仲有第4代prius賣，但Cut鳩晒啲options，嬲嬲地買水第

其實19年中都有 好似10月定11月先無咗
睇官網

相比起第4代，其實我更中意4.5代
不過香港就算啦，乜車都冇。

如果香港會入vitz就好

行貨有Corolla touring就好

第4代係咪閃電尾燈?
果款係最撚有型

應該係，好撚型

咁就冇spade
佢地似乎同類只會入一款

水貨有TURBO?

用8NR-FTS 偈嘅話有Turbo

唔係Hybrid嘅C-HR咪有Turbo
車價仲要平D

有新款yaris都好

個fd喺沖繩揸過vitz
好靚

其實日本好多細車仔都好靚
不過人哋行平路多先會唔吃力

香港閪代理咩靚款都無